世界盃都唔好睇既 點解唔係巴西德國炒人5:0

全部都悶波黎
1:1 冇撚野呀